超震撼！8諾福克 犬秒殺1公斤大老鼠...7小時抓730隻

許多人都知道貓會捉老鼠，但有些狗也是天生的捕鼠高手，像英國「諾福克 犬」（Norfolk Terrier），就能「秒殺」大老鼠，英國捕鼠組織「Suffolk and Norfolk rat pack」便飼養、訊練牠們，並免費提供補鼠服務，近日還在一間鬧鼠患的養豬場抓出700多隻大老鼠，場面十分壯觀。

英國捕鼠組織「Suffolk and Norfolk rat pack」以天生擅於捕鼠的小型工作犬「諾福克 犬」，在英國東南部地區提供免費捕鼠服務，12日時，他們在薩福克郡埃伊（Eye, Suffolk）的一間養豬場，進行了成立以來最大規模的捕鼠行動。

這次的捕鼠行動歷時7小時，8隻諾福克 犬抓了730隻老鼠，有些老鼠甚至重達1公斤，讓牠們的飼主、該組織的負責人庫克（Ed Cook）也非常震驚。

34歲的庫克表示，諾福克 犬本就屬於小型獵犬，幾乎不用訓練，就能有效解決鼠疫，並指出，牠們多多只需要3至4秒就能殺死老鼠，比起需要48小時才能發揮藥效的老鼠藥，又天然又安全，且「狩獵老鼠」在英國屬於合法行為，所以該組織一直致力推廣這種傳統捕鼠方式。

隻野好似好流

點解冇愛鼠人士出嚟遣責

嘩,一定臭撚死

點解？

狗仔能力解放。 遲d自己養自己都得。

咬咁多老鼠會唔會自己中毒死
咁鬼污糟

之前睇過段片狗捉老鼠 有D會偷食

好可愛
似普通寵物狗

唔係寵物狗咩？

啲狗搖曬尾
睇嚟玩得勁開心

pokémon

印象捉老鼠最有效係蛇，放無毒南蛇食老鼠，再捉南蛇食

放蛇會嚇撚死自己

我都諗緊

係咪即係爹利
諾福克邊度名黎

諗起d 人攬住隻狗嗌good boy 然後同狗錫錫